有冇人聽過「文昭」？

身處外地既大陸youtuber，企係我地果邊，好有文路同深度既分析香港現在和我地既處境

但係講國語，但真的唔錯，有機會聽吓